lonzo ball老豆點解咁有錢？

有冇人知佢老竇返乜工
點解可以有錢都到俾錢個仔買隊波？

佢自己都有錢啦 佢老豆打NBA 識理財點會窮

佢老豆點會打NBA呀

就係想知 佢地屋企本身應該就係有錢嗰d